緊急！！！中大有護理同學仔係ig po完野比藍絲起左底 準備比school處分

事源係咁：

跟住nursing department岩岩先就sd左個email過黎：
Dear Students,
It has come to our attention that there are messages posted by students on social media which may have violated the Code of Ethics and Professional Conduct for Nurses in Hong Kong. We understand that students want to express their personal views and arrange to restrict those postings to their friends’ viewing. However, postings in social media could easily be shared and made public and the consequences could be very detrimental to your good self, the School, and the profession as a whole.
We want to make it very clear that your messages posted on social media could be seen by public and the content will be interpreted from the perspective of your profession as a nurse / future nurse. Disseminating or posting any message which may be seen as disrespectful, unethical and/or immoral would lead to others to doubt our professionalism. As a nurse/future nurse, please be reminded our ethical commitments and obligation of the profession is not just demonstrated in our patient care but also in our behaviour.
Our teachers are all dedicated to maintain ongoing conversations with students and would gladly offer support to students in need. Please reach out to us and express your views so that we may understand each other better and work towards common goals based on mutual understanding.
The Nethersole School of Nursing will not tolerate any messages posted or disseminated by our staff or students which are hatred in nature, discriminatory or unethical. The School will investigate each case and will take disciplinary actions if appropriate.

一撚定要煲大佢
同埋想問下可以點幫個位同學

推

push

今次護士唔團結幫佢，佢玩完。

推 pk cu

Push

校友出嚟幫拖個同學仔呢個情況好危險

不應干預政治立場

咁曱甴叫人有事唔好搵曱甴又得??

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

段狗竟然咁膽玩嘢？

721

宜家政府唔夠人，
工會講緊罷工，
醫管一定冷處理

但希望有人通知個同學仔
主動搵工會聯絡
等工會做好準備
例如：發聲明，宜家非常時期，有人對前線員工及學生散播白色恐佈，工會絕對不能坐視不理

等學校同HA唔敢落手，個手足都要改定IG名

cu係咪想嚟多次

段狗屌你老母

推，幫幫佢啦

求樓主pin呢個message，等個學生見到

我地聯署/send信向department施壓？

仆街啦 死警狗係微博鳩up就得？

搵議員幫唔幫到手？

藍絲夠叫反曱甴就唔好搵曱甴

煲大佢，愈大同學就愈安全

student入唔入得工會？好似連TUNS都唔入得

CLS, 佢講事實啫
藍絲可以照去架喎

換個角度，佢呢次可以唔洗抽生死

國際戰線：求國際封鎖香港

真 醫護要團結

醫學生要繼續去威院上堂
暴大醫學院同護理學院丟撚晒暴大架

一定要將兩件事綁埋一齊，
工會唔幫手，下個就到前線員工

比人爆ac可以點

護士都玩完

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

發生咩事呀？邊個玩我IG？邊個咁大整蠱？

改圖掐害!!!

雙重標準係香港法治既核心價值

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

Sd返email去支持？

俾人hack左ac?

俾人hacked account 姐

入工會

屌你老母點都支持你
乜撚嘢事有政治取態唔俾做護士？
嗰班藍絲聯署支持止暴制亂就得？
之前Facebook鬧示威者係曱甴嗰啲呢？
即刻處分我啦屌你老母
我都成日鬧呀

Cu nursing school大粒嘢本身仆街嚟

佢師姐係香港小姐冠軍，可想而知

要證明唔同ip login

黑警死全家
處分我呀
平時啲arrangement已經夠晒戇鳩
依家仲要處分學生？
摺埋啦

中大校方我屌你老母臭閪
係咪過左中大一戰就以為以後好平安？

幫推

Push cu nursing 真係痴撚咗線 屌你老母車錫英

叫港人港地班on9去武漢啦咁多野講

今日搭港鐵，見到個阿伯用同學個ig accout出咗依個story
應該俾人hack咗

su出面，叫段校長回應

ig都俾人督灰

比人hack

冇事就黃屍暴徒，
有事就屌鳩人唔盡責，
你班藍屍真係好撚垃圾

我都見到

唔係港大咩

屌

唔撚見左部電話囉

要follow, 如果faculty夠膽出手搞手足，就直接去搵佢department head, faculty head傾偈，得閒接佢放工

唔撚認

你點知個ac係佢

話被爆ac咪得

人地真人做實事投訴, 果班藍絲醫護爆手足資料比黑警仲係一個都無比人停職

個邏輯係學黑警 有事唔好搵警察呀嗎

祝福死藍屍曱甴中肺炎死全家

點解最尾係寫 The Nethersole School of Nursing

fuck off

cu 的nursing skl

P

係咪中大，放緊假先嚟整手足

下咁都以言入罪 啲藍絲護士又唔見你跟 垃圾CU nursing

Pushhhh幫手

對住ethic minorities洗同佢客氣

del ac, 死口唔認
send email比全校話會保留法律追究責任

屌你老母死藍絲 鬼唔望你中招啊

比人hack
邊個咁大整估

23條?

推呀屌

唔撚係啊

而家係網絡真係隨時比人hack account

If appropriate，好似冇話真係處分，可能只係敷衍班投訴既藍絲大事化小，太早煲大我驚中大真係處分個同學仔，有冇多d source，個同學自己有冇收到department 既相關回應

好嘢 護士學生喺social media出post都可能要處分 另一邊黑警on住duty屌柒d香港市民都冇事

放心
佢講既係事實

.

朋友拎左佢部電話亂send野 完

推！！！！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推！

Dllm cu nursing

白色恐怖

根本唔關校長事 係個nursing Department 次次都係咁 做埋啲小人野

係呀唔專業呀
記得唔好睇呢啲咁唔專業既醫生
搵你最專業嘅警察睇啦

希望有個位同學既朋友見到

pish

班狗屌鳩市民又專唔專業呀屌佢老母

班狗打鳩市民又專唔專業呀屌佢老母

推呀

起埋我底罰埋我囉屌你老母

真係要去到禁仔細？ 如果claim "我靜係知比ig彈左 之後就禁la " 過到骨？

陷家剷

以言入罪
有冇條例話social media講野學生要受清算
佢封信寫俾students
係咪所有學生都收到？
可能想嚇吓人姐

煲乜撚野大
自己柒仲想點

你老母生左你條撚樣就柒
你覺得成件事合理咩
你覺得以言入罪好正常咩
更何況我睇唔出句罰有幾違反code of conduct

推
救手足

CU nursing真係好19
QE nurse督灰果陣有唔見佢講Patients Confidentiality/Autonomy
Bioethics department應該唔關事，可能係高層奶共

Push
Dklm
咩叫言論自由

支那人成日話有事唔好搵黑警，好多人都同意，所以連黃店畀鄉黑拆鋪都冇搵黑警
咁依家同學仔呼籲番支那人唔好搵佢哋口中嘅黑護，點解佢哋就發爛渣要篤灰？
有咩咁唔disrespectful、unethical 同 immoral？

屌你老尾你班藍屍
咁撚叻你黎做護士囉

The School will investigate each case and will take disciplinary actions if appropriate.

冷靜小小先 未講有咩處分

dllmch 以言入罪
有政治立場 係自己acct出po有咩問題
學校係咪癲撚左
個chair都尻架真係

都岩 但擔心個位同學真係比人以言入罪
班高層真係好撚離地好撚on9的

pk

護士bb

cu nursing department 垃圾黎

矛頭對準nursing department
權力大又做埋晒啲on9嘢 唔擺學生利益在眼內 已經唔係第一次

話人用佢張相係Fake acc

而家係學生俾人威脅恐嚇同滋擾
中大護理學院唔幫學生
仲要而家係推個學生去死

p

又係班藍絲話人曱甴
咁撚叻，病左唔好搵曱甴啦，搵popo幫咪得羅

做醫護唔好係網上亂咁講野啊 俾人篤灰 尤其係犯左code of ethics就麻煩

比人hack左ac咋

全系一齊出mass email講啲類似嘅嘢攬炒呢？

認同

去外國讀算啦
係香港讀完要賠命serve蝗?

唔知點解啲老嘅護士硬係會變藍 係咪個職業問題 無論係醫院個啲定nursing school 個啲

冷靜d 即刻成個acc del左佢死口唔認睇下點先 如果俾人起底冇辦法再求情啦

暴大驚閪咩
學生一反抗成個department跪啦
利申暴大

關佢咩事

直接去外國囉。外國幾時都缺醫護人手。

同dept 話個IG 被hack, 向IG 申請account suspension, 等IG有email reply black and white 留底保險, 搞掂.

下次記得Public IG 就唔好同FB link la, 開個新IG/FB Page, 學下KOL 1001.

護士有樣野叫code of ethics 冇辦法 專業人士就係要咁 講野都要小心d 除非你肯定留意你既全部都係黃 如果唔係你咁等同發夢打卡一樣自爆

professor chair

但呢單野都幾難幫conduct問題

港人講地收皮啦

做得太耐高層腦都冇埋 口口聲聲話care學生點點點 結果係到秋後算賬

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

Agree

their brain is sit by their patpat!!

言論自由

你可以鬧政府無能 但係公開叫人唔好去醫院或者唔醫某部份人真係觸犯左...因為同做護士個道德真係contradict左 就算你幾唔情願都咪講出黎啦 最多靜靜雞叫同行一齊罷工咪夠囉

希望cu當謠言冷處理啦

一定係俾人hack咗account

藍既另計
出賣病人私隱都無事

醫護長期俾人打壓 上層全部藍 個個為保住飯碗都唔敢講咁多 肯靜靜地做已經好好

私了個department head啦 邊撚個呀

處分藍絲 死番去武漢

人地支持良心 你支持黑社會扔人落街殺人犯 你仲要人醫你?

不嬲cu nursing高層都係咁仆街 淨係識攞排名打飛機 唔會理班學生生死

做乜撚野

中大護理真係笑話黎

up

藍絲意思係 警察真係幫唔到大陸人?
又話英雄

痴撚線

黑警教架:驚咪唔好出街囉

有咩問題 班垃圾夠話咁憎差佬有事唔好搵佢幫啦

做咩依加又要咁 驚啊？

"violated the Code of Ethics and Professional Conduct"? 多9餘，黑警日日都violate，仲直頭知法犯法啦，幾時見佢地追究過？

祝所有藍屍狗冚家剷

醫院人手都唔夠藍絲on99

追究黑警以外既人永遠都光速

831

班藍再嘈咪拎721講

Posh

言論自由去咗邊
ig account 打句野都要校方批准?

因為班狗唔係專業人士
冇貢獻低質素冇價值嘅社會垃圾嚟
佢哋鳩噏廢話係expected嘅

藍絲必須死

搞大佢

而家ig講句野department都要管？
炒晒啲亂講野既大陸ta同professor未？

Push!!!

夠膽你就處分

diu

講真話咋
推到醫護人員幫手

又玩白色恐怖

電腦sh

咁都唔得，惡撚過狗

Code of ethics and professional conducts只對黃醫護生效

tui

中大人有冇得聯署撐佢?

真 之前藍嘅又唔講

屌你老母又係垃圾school of nursing

食撚屎la

report la

學生會幫唔幫到？
Email搵段爸

屌原來度度nursing 都係咁
一大堆雙重標準藍絲

加入工會給他的義意

推 一個都不能少 公會就係咁樣用
想白色恐怖? 嚇鬼呀?

仆街到 pish

言論自由？
我擔保如果要dept.啲老屎忽上前線對支那病人
佢地一定係第一個著草先

yes

戇鳩 係唔撚醫你又點 成日講道德 又唔見黑警狗官有道德？

堆

屌佢老母班黑警成日話人黑記黑護又點計

屌校友

比人hack!

佢fb deactivate 咗啦
ig 就唔肯定係改名定係deactivated

Cu nursing畢業都睇唔過眼
大家可唔可以幫幫同學仔
點解而家出句聲都要warning letter

pushh

多謝巴打高見救同學

wtf

依d野係nurse department做

講到警察萬能咁唔叫警察去救？

你有權有勢做乜都無問題

屌啦乜CU NURSING咁撚閪，工會會唔會幫到個同學?

屌佢點撚樣丟暴大架？

我唔係講啲學生喎ching

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你
(跪求幫推

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

Department head 收皮啦 整係識攞排名打飛機 平時無聊就搵啲細嘅鬧 鬧到成層樓都聽到
搞分黨分派你就最叻 係咪葡萄陳肇始做到局長你做唔到所以係咁奶港共出賣自己學生

又有種火水救火FEEL

報失手機

個學生有咩講錯？
黑警微博都話香港有佢地就搞得惦
藍屍投訴姐係唔信任黑警姐

其實可以借啲意罷工

唔係咩
反正d紅屍唔信醫護
搵警察幫幫忙
睇下有冇橋直送金銀潭
靠祖國嘛

有病去狗局投案先有咩做錯？

其實我唔明點解讀親nursing 都咁鐘意將自己所有資料擺係ig 驚死人地唔知佢讀nursing 可以起佢底
學識下保護自己 低調少少真係咁難

萬般皆下品，唯有黑警高

喂 黑醫護呀 有病叫醫生做咩呀藍絲

唔係唔撚幫啊,今次唔幫,以後就被班垃圾藍絲食住

push！

比藍絲hack佢ac
佢冇咁講過
大家唔好屈佢

721 831 101 1111

申報有咩問題呀

癡線咩世界

我仲想食med can

推到工會幫手足

提醒你班藍絲姐
你班契弟唔知講左幾多次有事唔好搵警察
唔好意思 其實真係好多人冇搵
自己搞掂

你班垃圾又可唔可以自己搞掂呀??

一句account唔係我 我唔玩ig既

吓 明明見到係個阿伯用呢個acc po㗎喎

唔可以再比藍班廢老惡落去
工會唔該出手

段嘢我見唔到有咩攻擊性字眼
只係提醒藍絲唔好助長黃色經濟
叫你唔好去姐 事實上你可以去
佢有話唔醫你咩 ???
同埋叫警察協助你 又有咩問題

痴撚線 而家即係禁聲？
同frd講都唔得？ 有機會public就唔講？
咁救翻你聽日都有機會死 咁不如你去死啦

手足唔洗驚 我哋撐你

醫生係醫值得值既人
成班唔理日常衛生出街唔帶口罩
無事就黑護
有事要送死
佢地老鳳病左就有人醫
出糧比你就要醫
咁既心態 人地當跌左幾蚊比你
你就賣命去執

幾時再揾個商場讀獨立宣言自high